Home square Koven Case 裝修黑店— 大家小心

呢間野，簽單前，約上門量尺同見設計師勁快手， 態度勁好。第一次見設計師，落左接近3萬蚊，應承一個星期後出圖，但等左成個月一張圖紙都收到，亦唔知工程進度。

之後嘗試在whatapps group入面溝通設計問題，設計師經常已讀不回，有次試過15日都唔覆人，仲要唔要一次，其實group入面仲有sales， 就算設計師忙緊，但佢都係無幫手覆，嘩，等兩三日都算啦，15日喎，唔出聲 ，仲要完全唔覺得有問題。

呢間公司落單前後態度完全唔同， 大家慎選，我都係苦主！

間野響邊？你total裝修幾錢？

嬲得濟！打錯字！
係成個月，到而家一張圖紙都收唔到呀！！！！
大家唔趕住裝修，等得既就搵佢啦
但要記住每次對話都要隔半個月先覆你一次，
裝修到2046 年😤

間野係沙田home square 2/F , total裝左$90000幾！
唔想有其他受害者！

呢間

合約有冇寫明幾多日內要交貨？冇既話，完

我同佢地處理緊啲退款，但佢地唔肯，
暫時唔想開名住，佢地再唔肯我會！

一開始$1000訂金，佢地上過黎度尺同見過一次設計師，所以我都唔打算退！

但第二期訂金萬接近30000蚊比左，等左成個月無圖，whatapps group 又無人應機，拖左我成個月有多，根本無用過佢服務， 佢地都唔肯退。

合約都無寫唔可以退款喎
我搵信用卡公司搞緊爭議

報消委會海關啦

開名啦 怕乜

咁send去俾傳媒

而家訂金接近3萬，未去到無曬9萬既
但佢態度好差，我話簽左單後，一直無會面，我無得到任何野，包括圖、實際傢私.......你公司根本都無損失，退款大家都唔欠大家！ 佢話最尾最多搞上法庭都唔肯退！欺人太甚！ 我只希望信用卡公司可以幫我退到....

幫你推 其實你應該盡快報海關
拎齊簽過既文件 whatsapp對話 其他証據
依家呢間野係有機會違反商品說明條例
收左錢但無提供服務

香港裝修界黑過墨 但無法律保障佢地先咁串 擺明合法搶錢咁

有時間 揾黃既區議員\立法會求助啦
就快選舉應該有人幫你

去佢間鋪嘈
在門口幫佢宣傳下

揾傳媒機構幫下手先

仲WhatsApp半個月好殺落舖啦

講劏 Centro貴到

推

日日企係佢門口幫佢趕客啦